點解足球係你嘅朋友但你又走去踢佢？

搵朋友嚟出氣？？？

is

等成日都踢我啲朋友

足球=朋友
朋友=足球